有冇巴打今晚喺摩士公園踢波？

屌你老味，喺摩士公園體育館沖完涼，成袋污糟波衫波褲喺男更衣室入面消失咗

黑色波衫92號，白色Nike波褲，仲有套恤衫西褲

一定俾d變態佬拎左黎劣鳩

波衫新的，劣完俾返我得唔得

可能對手 Hehe睇中你

原味